三星Galaxy S11全新渲染圖出爐

即將於2020年2月18日發布的三星Galaxy S11無疑是接下來最重磅的機型之一，其機身參數也大致曝光，現在唯一還有神秘感的的就是S11的機身設計。

此前S11僅曝光過一張諜照，也只露出了機身背部，人們能看到的唯有一顆碩大無比的背部攝像頭區域，近日，有外媒LetsGoDigital根據這張諜照制作出了全新的渲染圖，讓我們一睹為快吧。

核心規格方面，Galaxy S11采用6.7英寸AMOLED顯示屏，分辨率為QHD+，刷新率為120Hz，搭載高通驍龍865/Exynos 9830芯片，配備8GB LPDDR5內存+UFS 3.0閃存，後置一億像素，運行Android 10。

此外，曝光的電池諜照顯示，Galaxy S11電池容量最小值為4370mAh，典型值為4500mAh，與Galaxy Note 10+一致，相比Galaxy S10 3400mAh有大幅提升。

值得註意的是，Galaxy S11系列還有Galaxy S11e、Galaxy S11+等新品，傳聞Galaxy S11+僅提供5G版本，剩余兩款還有4Ｇ版本可供選擇。

啲鏡頭做乜撚

完全唔對稱

屌你老母 我不如買部相機好撚過

其實我只需要一部背面係單鏡頭嘅手機就夠

可以買iphone 11了

Ios13 越黎越差

去左弱智工場請設計師？

好樣衰

啲鏡頭多到令我諗起以前啲麥樂雞山改圖post

牌九咁既樣

不規則排列真係靚咩

就嚟變咗蓮蓬，手機係唔係都向依個方向發展

120hz，下一代iPhone唔知有冇

利：apple user

笑左

Ios本身夠順, 120hz 不如要粒電出命少少

睇圖都覺得厚

五筒？我食，位位八番清一色

Ios本身觸控採樣率已經係120，上120Hz display係遲早嘅事

雖然我冇玩過，但FPS game高少少就差好遠

都好過an狗，利申：用咗n狗幾年

用番背面指紋最好
in-screen 勁戇鳩

係，我都覺得56k網速好正

事實，唔好用，多問題同埋又奶到ebanking 都用唔到

冇野好upgrade 不斷upgrade鏡頭

in screen唔戇鳩，in screen得黎得馬眼咁細area 就好戇鳩

fps games 用電話玩反智到

In-screen根本係最優解，係Samsung自己戇鳩搞唔好

寬頻上網慢係換第二間而唔係退翻電話線上網

事實上大把輕度玩家同得手機冇電腦嘅中小學生，市埸大過PC

五筒定六筒好？

做乜撚D鏡頭要搵個框框住佢地
果個5鏡擺位又係柒到

向麻雀致敬？

agger

p.s. s10

agger
s10 2k都會downgrade返去1080p 去慳電

雙天至尊

屌 個鏡頭生cancer咁款

嘩屌
其實係大眾審美同我有偏差
定係佢真係咁樣衰

咁Note 10正常好多

搞咁多鏡頭都唔知做咩
不如直接黎個超大底鏡頭好過 4鏡 5鏡咁啦。。

之後強米出部6鏡?
3叔還手出8鏡?

等睇蓮蓬式改圖

又轉灣mon on9

想知dex方面有咩新野

個個都貼薩隆巴斯

背掃一掃即開
screen掃要掃5，6次

家燕姐

鬼唔知咩
要咁多鏡頭唔係因為鏡頭唔夠大
係因為鏡頭唔夠長
要一個鏡頭做晒所有效果你部機要厚3-4倍

炸糊啦 明明就六筒
一家賠三家thx

apple 奶共

三星 所有廠 撒離中國

你地自己諗

android 受cpu限制, 逼住每年出一部, 咁一定要冇野搵野整, 整cam 就最易.

因為三星中低階手機變左中國貼牌機

你咁講無用
手機台係iDog話事

S11 之倒米壽星

裝部野落頭盔，變身未來戰士

其實上有粒飯 所以係五筒

唔靚，但視差最少，方便算法做過渡到插值

密集恐懼症

有人出術，磚頭侍候!

好正常呀，呢個係一個正常嘅發展嚟，雖然唔知呢個發展係好定壞，估計到時iphone應該都會整到咁，到時啲人又會話好靚呀緊住買㗎啦，唔需要而家就屌samsung

照估計最後應該起碼有三分之一嘅位係for鏡頭

都2020年啦
我唔撚柒理你有幾多個鏡頭，至少個鏡頭可唔可以唔好凸出黎丫
想祼跑放落張枱度又放唔平
moon向下又睇唔到msg，又易花
反智到要靠個機套先放得平

Agger
寧願成部電話厚少少 都好過生腫瘤咁

估下幾時個機背全部係鏡頭

全部就冇乜可能，因為你都要用隻手揸住部機，同埋你部機都要有位裝其他嘢，好似晶片、電池之類，所以保守估計三分之一左右

三叔內置app

而家仲有冇？

無耳機窿，不了

好心果粒墨擺側邊啦，擺中間做乜鳩姐

當班柒碌笑apple個鏡既時候三叔出部仲撚肉酸嘅，你叫班弱智情何以堪

家燕媽媽mon 不了

跟貼d啦
除咗電話外判比其他大陸廠
12月額外掉多80億入中國

Apple就真係減緊mic

供應鍊滿足到iPhone咁大量嘅生產咪有囉
有時唔係技術未成熟
反而係個產量、良率做唔到iPhone大量生產嘅手機需求